{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52826&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코업시티호텔(오류스테이션)"
    },
    "text": "お客様のニーズに合わせたホテル設計、さまざまなアメニティを備えた正統派ホテルです。 チェックインは4:00、チェックアウトは2:00です。 客室には無料Wi-Fiが提供され、全客室では禁煙を維持しています。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車はRV車両に限定された無料駐車が可能です。 レストランやランドリーもご利用いただけます。 客室内では調理ができず、最大人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは選択できません。客室料金には税金とサービス料が含まれています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiが提供され、全客室では禁煙を維持しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、RV車両に限定された無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "レストランやランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、レストランやランドリーもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での調理はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室やベッドのタイプは選べますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックインの際に割り当てられた客室やベッドタイプは選べません。"
        },
        {
            "question": "価格には税金やサービス料は含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 301
    }
}